人民幣定期、邊間銀行做會高息啲？

有無網可以睇？

只供參考：

再去建行亞洲網站睇，又見唔到佢有3.7%

RMB100,000以上， 一年期。

仲渣人仔
搵冥通啦

依家揸人仔先醒目